吹雞！！！真血饅頭，要推爆

吹雞📣📣📣📣📣

入黎留言，推爆佢
此風絕不可長！

吹雞📣📣📣📣📣